開sem 同開sem 究竟適用於讀咩野嘅人

我記得開sem 同開sem 飯多數係入左U嘅人講同做
但係唔知點解讀vtc 同中學生都係ig po 咩野食開sem 飯，開sem ,
究竟係我活係古代跟唔上時代嘅步伐，定係呢個字被濫用

唉肥大學

屌而家連中學學生會都話係上莊